對手敢殺人, 你地唔撚敢, 已經輸撚左啦

仲死撐話自己香港自己救條玉碎路線未撚輸, 笑撚死人咩?

算啦 尋晚成班人睇住班狗殺人冇阻止得個屌字

不能同意更多。又想想隻手乾淨又想攞光環

籌款比安家費比勇武

樓主講就凶狠，剩係叫人做，比個叻你

我只會籌款比孤狼, 絕對唔會籌款比不殺人有潔癖,但又KAI撚到有勇氣被殺既玉碎

之前有個po話想殺狗好多人話反對

傻西呃認同咋
狗都唔死一隻講屎忽咩

樓主唔做比我地睇先? 死3毛又想帶風向

到底好似你咁鼓勵更多香港人企出黎做玉碎被殺
定係好似我咁,鼓勵更多香港人企出黎玩孤狼剷平成個政府先係1毛
連登仔自行分析
PS: 1毛話人3毛,賊喊捉賊,係連登真係屢見不鮮

最起碼見到手足有事會去幫 次次睇住班狗殺人 自己就係旁邊屌

仲有睇你條撚樣既回覆口敏
9成9屈過班玉碎派係鬼既柒頭黎

黑警連中程度受傷都冇。只係皮外傷
發夢打機要搞就搞個行動組，玩伏擊

有D人, 一直係連登引導緊連登仔要出黎被殺, 就算有手足被殺都唔好報仇, 順64劇本
我就突破盲腸, 引導返連登仔絕對唔可以學習64班學生同北京人,一撚定要幫手足報仇,殺敵, 逆64劇本

到底邊撚個先係1毛, 心照啦大家

冷氣軍師

對手
你地

我想問 咁你呢？

食家咁同自殺有咩分別 俾狗打冇人過黎幫

手足武力永遠唔夠啲狗, 升級, 唔係唔可以, 要諗清楚.

請擅用起底功能及不推文回覆